Sacred Waters (1960 film)
 
 Swiss drama made into a film in 1932.

==Cast==
* Hansjörg Felmy ...  Roman Blatter
* Cordula Trantow ...  Binja
* Hanns Lothar ...  Thöni Grieg Karl John ...  Seppi Blatter, Romans Vater
* Gustav Knuth ...  Der Presi, Hans Waldisch, Wirt zum Bären
* Gisela von Collande ...  Fränzi Blatter, Romans Mutter
* Margrit Rainer ...  Creszenz Waldisch, die Bärenwirtin
* Leopold Biberti ...  Der Garde, Hans Zuensteinen
* Uta Kohlhoff ...  Vroni Blatter, Roman Blatters Schwester
* Hans Hessling ...  Bälzi
* Walter Ladengast ...  Kaplan Johannes Fritz Schulz ...  Der Dorfpfarrer
* Jean Bruno ...  Thugi John Bentley ...  Lemmy, ein Engländer
* Gretl Mathis-Edmund ...  Susi
* Hermann Frick ...  Baliälpler
* Charles Gleyvod ...  Weibl
* Schaggi Streuli ...  Landrat

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 

 